想係toysoul入ps4 pro

係咪冇咩可能 d排隊黨係咪準備出發去排隊喇

係，已經排到去美國

其實係咪真係完全冇現貨？
除咗炒之外

都冇得俾你訂

toysoul買機有冇得碌卡

fb msg問下應該好快覆

15號早d去無問題

15號就去排

我都想排隊買 巴打自己一個? 有冇興趣一齊 有個照應都好

女女未知陪唔陪到我去
你打算幾點去排？同埋個電子優惠卷點拎架

唉 仲以為巴打係同路人
如果冇機又冇女過聖誕你話點算好

電子優惠卷

唔知係咪俾張圖佢睇就有

唔知幾點排好 其他地方見人話排通頂

巴打 我都想請假去排隊
可否pm 我

巴打你想排通宵？

想去買slim
怕去到冇哂浪費時間

尋日見到時代廣場SLIM版2180定2080
仲有399一個制+GAME+袋

如果朝早5 ， 6 點左右到 唔知買唔買到？
我本身有PS4 厚機 500gb 不過玩人中6 feel 到少lag ,打算襯佢仲可以賣到千零蚊補多千幾換部 pro 返黎
再換埋部32 寸走 買部三叔4K 返黎

你咪即管去排
明明你排第二，有個蝻第一
一到9點派一百個籌突然間出現一百個同鄉頂住你
完

故事應該係明明樓樓上排第二，比你講一講唔去
變左你排第二，加埋98個蝻同鄉，你最終買到

如果照佢咁講應該全世界都唔駛排

地址details

唔知點解用firefox突然quote唔到

起時代蘇寧FORTRESS見到, 我估暫時成個時代都有得平?
因為SONY起到個做到緊SHOW, 唔知幾時完

我懷疑睇到既同呢個一樣
2180可能睇錯

沙田冇沙田柚 可否PM 我 謝謝

幾時先有pro既大貨

e+先望到
btw 冇得pm wor
kannagisme@gmail.com
email 交換wts?

有冇巴打排緊

有冇巴打買到

有冇巴打係現場或今晚會去排

準備去排

今晚去排係為左VR?

今晚好多人

而家出門
希望未夠200

可唔可以報下數 幾多人左右

我今朝7點半到，最後拎到17x買到pro，但要等到2點幾先買到。
排隊黨就唔多覺，d工作人員不停時會影相，警察又影下相咁。

依家五六十人

巴打係現場 ？

唔好起我底

真心想買pro唔洗咁早
我9am到都排到預訂籌

而加去緊排

想買vr 同pro 可以返屋企

巴打排第一？

唔係，但依家已經轉左兩個灣

放心
兜到去停車場後面都仲排到pro

唔知啦
我就排頭五十，一定買到vr 同pro